開價8千 京整容醫生網售屍體無王管

微訊有人賣「屍頭」？北京的李姓女網民最近查看微信時，發現有整容醫生，在微商朋友圈兜售屍頭標本。學者稱，中國還沒有具體法律法規，為屍頭標本買賣訂立罰則。

該段微信銷售內容寫道：「微商朋友圈賣屍頭標本了。嚴肅點，不開玩笑了！去年找醫學院解剖教研室的老師幫我做屍頭的血管模型，前天終於拿到。這種標本是自然腐蝕，也就是放在那裡讓蛆和寄生蟲腐蝕吃掉肉，保留血管和骨骼灌注，用了整整1年才腐蝕完，而且做3、5個標本才有一個好的，經常費屍頭材料，所以解剖教研室的老師為了防止不成功，多做了幾個屍頭標本，運氣還比較好，最終成功了2個比較好的。所以幫解剖老師友情推廣一下，幫他把另一個標本出售，價格是2.1萬(人民幣‧下同)一個，另外他還有幾個單純的頭顱骨骼，價格8,000一個，很完整，跟照片一樣，有需要的醫生可以入手！對手術和注射都很有幫助！」

李女形容照片的「口味很重」，只見屍頭浸泡在浸屍防腐液福爾馬林（Formalin） 中，佈滿紅色的血管，看上去十分恐怖。雖然她收集圖片證據向騰訊投訴，但卻收到「投訴不通過通知」，理由是「根據你提供的信息，暫時無法認定投訴對象存在違規行為」。

《現代快報》

我要慢慢碌個post,好撚驚有圖

支那真係乜柒都有

一定係假人黎

圖呢？